[超級爆點] HK01話太子CCTV壞左，無左「關鍵證據」！？

有巴打提出：

明明應該俾人破壞左，係咩都影唔到？！
HK01點知個影片係「極為關鍵」呢？
唔通........

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[石沉大海］HK01: 太子站 CCTV 已被示威者摧毁

推

Push

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

之前黨鐵係講基於乘客個人私隱唔公開，衣家又變左因爲cctv比人打爛左而唔公開。

邊個先係大話？

拎出來俾人睇下咪知囉

push

兩個都係大話

重點係比人破壞左
露底01 又點知個2部 cctv 證據極關鍵呢？

壞之前都影到
有人整壞都會影到點樣整壞

破壞前都有片睇

同意

車廂內個啲呢？

壞前個啲呢？

好關鍵

仲有之前呂小姐個單野, 連呂小姐都係化名, 班狗又知到邊條走廊冇男警圍曬係到